大家公眾地方想放屁會點做

將個屁谷返入去

想放咪放lor！
做人咁辛苦為乜！

一野轟出去

行去無人既地方放

望吓後面有無人
有人就轟埋去
無嘅慳返

等多d人地方放
然後扮望邊個放屁遮住個鼻

咁你重放唔放

大聲叫既同時放出來

多人果陣咪死死地谷返入去囉
feel到督屁由屎忽慢慢移動返入去條腸到

如果冇人會大大力咁放出黎 有咁大聲得咁大聲

將股就黎由屎眼搶閘而出嘅屁轉化為陰濕無聲屁先放

大叫一聲：睇 住呀！
同時放左個屁佢

會照放！

細細聲講句：「ex kill me」
之後大大聲放

自己會有種羞恥感 好似其他人會因為我而有呼吸道疾病咁

唔識都轟？ 到時佢中鳩我點算

啊～（咇喱呠嚕）

高招

陰濕屁有時會陰濕到帶埋啲屎出黎

X_X